特朗普彭斯檢測成呈險性

險性嘅意思係險勝病毒
定係好危險嘅性質

內文陰性 標題就險性

險勝

證明個作者用速成

藍屍：假結果

戈同人貼住

咪臭最

病毒險勝定特朗普險勝

可能侵侵同彭斯係外星人，所以唔驚